# Тестовое задание для компании ЕРЦ
Задание заключалось в создании приложения, для рассчета стоимости таких услуг жкх как:
* ХВС
* ГВС
* Электроэнергия
___
## Для тестирования были созданы 4 пользователя
* 56421
* 4773227
* 234
* 12121
### Алгоритм действий при использовании приложения
1. Ввести один из номеров лицевого счёта, представленных выше(Появятся последние показания, если они были).
2. Ответить является ли постоянным число живущих в квартире(не используется в рассчетах, если установлены все виды счетчиков).
3. Последовательно отвечать на вопрос есть ли тот или иной счетчик, а после вводить его значение на данный момент.
